[勝得精彩嫡愛摯寶]5月18日沙田十場賽日討論區

真係想逼死我，輸5千，最尾5百隻銀亮又第4痴撚線架

潘狗食屎啦 e場先去馬咁樣輸鬼左個騎王

堯仔好波艾粒U

誤中1001 sor

講左幾次 中硬

跑咩

咩話
馬克羅斯三班谷草九倍幾

1 5 4 12

1 唔知咩 唔知咩

宜家先黎跑第一

潘明龜都買抵死啦

羅生個女

巴打心水清

未必既
之前咪有次幫阿奠隻美麗精神做cover

尾場d賠率咩事

肥鬼會唔會又整條孖寶

美麗系唔敢得罪
不過個次都有p

皇天好吸引

買複式貴4蚊都唔比

四連環全餐

旅遊首席 place得啦掛

點睇金如意

慳果少少無左4K幾嘢

勇敢傳說

銀亮之星

I do

關鍵時機

留名下次先入錢

gun

兵貴神速

金如意位置派錢

中！十抽1！

田雞騎王玩完了

狂舞派

弱智仔 你咁買仲難過中6合彩啦

me

加油

Lm

真心 可買 覺得幾穩頭三 做腳都好

我了

lm

如抽中你...私人俾多100

贏科超影p

3 10 11 有沒人睇好

有無人要滿冠熊

狂舞派會唔會過熱

旅遊首席爆多獲

捐錢系列

留名

/ R 8 狂舞派 / 24 / 2 0 0 0 0 / 追命 / 1
/ R 8 狂舞派 / 18 / 1 1 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 9

我願意

我𢥧意

田狗騎王中 派1個300

乞！

跟了

10>5 8 11

留了

1001

多謝 祝大羊

當個個拋棄郭能
佢就會入P

買我
冷p搏得過

反正都唔會中 田狗隻垃圾跑第1仲要何妖無place

上啦李狗利

留

屌買撚左呀

肥鬼!!!

屌

求賽果

田！

屌你老母田雞

2 10 1 11

痴撚線又係勇敢傳說

田雞cls

隻熊做乜啊

兵貴神速唔鐘意入面係都要係入面

屌你老母李好味

李寶利 ZIP入面

啤酒

屌揀錯膽，晒咗隻2

田雞騎王

呢句

田雞贏左，中左呀呀👍🏻

吹撚到.真係中 轉頭抽岩岩lm既 新既唔洗再留
有無人可以比抽獎網既link我?

再留名

啤酒田😱😱😱😱

嘩， 買左何澤騎豬王冇補2號win,,屌， 抵輸

有人派錢

隻野要俾位佢開步
屌佢老母走入面

可以黑仔成點 得返20蚊 1，2，12入邊揀一隻 揀左12

我睇到眼凸左 包尾拉外衝到一

On9田雞你呢場爆嚟做乜撚呀
仆街死啦屌你老母

Ching買左幾多

甩繩都贏 係隻馬太勁定其他11隻馬廢？

原來又係 吳嘉晉搞事

有得抽 正

LM

屌你老母死田雞

田雞！好波！24倍！

原來星星蛇買撚咗抵輸啦屌

屌你如果戶口有錢我都博勇狗
注定冇運行

On

屌你老母黃俊係要斷我四連

啤酒田

跑咩？

我了 支持2號place 中！

一睇排位就對勇敢傳說有feel 講真

六環彩 3 場 3 小米周 + 5 連利之星 +
6 鑲白旗 + 7 靚紫荊
4 場 3 爪皇烈焰 + 12 鑽飾神聖
5 場 7 衝亞 + 12 魅力星星
6 場 4 好利運來
7 場 4 騰龍超影 + 6 電子大師 +
12 銀亮之星
8 場 9 兵貴神速 + 10 狂舞派 $2
我屌你老尾
輸撚死人
郭能死全家未

不愧為我愛駒
好忠心

好彩中返條1 10 19倍pq

誇撚張田泰安 隻馬咁撚野都抽得返上黎 後追成段直路400

尾場核爆 賭閪

甩疆繩呀~~~~~~

無拖到

甩疆成啊

24 倍win, 咁都慳唔補， 邊估到佢真係爆出黎

我

謝巴打
見你咁有信心買左d

Me

7場銀亮又4哥,,,8場時機又4哥

我𢥧意明明可以走出面又要走入面塞 唉注定沒運行

田雞幫我回滿血

差唔多一半課期都係佢操 閘又係佢試

次次追勇敢傳說 今場唔敢買

唔洗再留啦 截到開跑前

下次可唔可以早啲俾料

吳嘉晉(天祿) 唉唔信抵輸到仆街

抽我呀屌你老母潘狗 害死我

田雞鐘意飲啤酒就死返屋企先飲啦

有補柒閪田各20$win 何妖隻活力名狗又大漏閘 想跟前又搶口 前邊又帶得快 成套劇本精彩到

中Q!

仲要搭埋徒弟Q 淒涼佬飽到上心口喇

咁撚毒既你

屌 我都係
諗緊1-2定1-5 pq
諗住牙國穩D 慘

田雞躝上嚟做乜9…
1 11 跑3 4

希望抽中

天呀點解我咁唔多手唔拖黃俊

好似有好多人派

多手賭馬 流晒血

關鍵時機
唉
次次都跑到咁外

唉我都拖漏隻1

想睇過關 唔知點解好鐘意睇神飛

反田真係會輸到仆街但買又出事

勇敢傳說拖左關鍵時機
輸少少跑第4

輸個鼻位，馬會記者即刻影到成個弱智咁

On9田雞第6場唔爆走嚟尾場先爆
仆街死啦

買左田騎王果2位巴打抽未

比你引到笑 好野

1 2 出埋仲得了 刀仔

如果我願意同勇敢傳說關鍵時機一齊外欄上有冇機前4
買左好多我願意

派我

冇可能 因佢唔係田泰安

唉，輸到碌柒

抽個位巴打抽左？

獸醫於賽後立即檢查「魅力星星」，發現該駒流鼻血。

牙蔡係咪又要掃馬

好在EQ高～唔係打爆電視，勇敢傳說每次出必大注位置，入剩兩匹由2號位置轉12號位置，因為無啦啦個腦浮現退出過，試閘冇料到，買曬剩低果八千八位置

岩岩先見到

同路～唉，慘，allin 2變12

光頭啲升班馬增程轉場換人要格外小心

直情要避開啦

其實隻馬唔係差...但練得差 最尾300個勢頭幾好都沒用 塞死左
以馬質素3班內一定夠用

原來田雞第七場用來試地

我一路都避佢呢啲馬，亂鳩咁來既部署

抽未

完左先見到

抽完 唔cap圖了 懶
哈佬_無圖比低no. 我星期6先去到入數

又跑星期六

岩了 今日輸哂沒錢賭星期六可以儲返1日錢

通常最後都入錢

抽完

麻煩 將軍澳余文樂 小朋友 留tg / acct no.

一飛到最出已經知係邊個黎

Tg : Tkoshawn

獸醫於賽後立即檢查「盛勢」，發現該駒中暑。「盛勢」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

方蛇:呢次唔計 下次繼續要埋

隻馬係根本要咁跑

爆完得十倍買撚埋我果份

夜晚都中暑

下次方蛇：上次可能真係搏得密左啦，今次抖番夠，做番個休息期，試埋個大閘，有權呻埋來架，十零倍有啲分頭作為一個重心比大家參考下啦

阿般竟然會跑淒涼佬五班馬

估唔到潘狗尾場一隻都冇
最合拍造唔到磅正常 點知連喜裝寶幸福分享都冇

Btw勝得精彩1檔
又可以吸多d飛

仆街第9場5號又出...

神州福星陳sir

穗花

隨時1.3開跑

追風者上次第二加一分咁少?

己射

冠軍騎師又騎志在四方

前季勁皇子51分贏馬DQ

而家23分都仲未贏到

夏日通道當初駛乜黎香港丫

沒得吸毒 隻馬沒動力跑

想睇賢仔點講

成才又報下星期三

其實阿圓正職係咪魔鬼村
練馬先係副業

成日跳程又縮程
呢啲馬繼續熱就啱

屌那星南非馬王雪霸神狗閹撚左

究竟神駒系前前後後有幾多隻水貨

會員新力必都閹埋

新力必(去勢)

Rip

應該贏馬撚狗

hi no jj

好好瑪:好彩贏左場G3

笑死

新力必（冇j）

小米周退役

琴日贏完都話送返去nz退休

同年打吡得返隻泥王勁精神同彎左既綠色勁駒仲喺度

佢個屆打比仲有兩匹香港跑緊

馬主算係咁了
莫講話岩岩贏完
有啲馬主見隻馬周身傷又老化都唔肯退

隻笑逐顏開減分速度極快
上鋪輸完減左7分

腎：希望轉彎攞到位出黎 唔好見到莫雷拉個影(志在四方)

兩大馬主蕭百君和郭少明，其家族在港養馬量最多，雖則今季蕭家旗下馬已贏得11Win；不過，紅黑直間的郭家軍更厲害，馬王「美麗傳承」季內取得八連捷，創下香港單季贏馬最多之紀錄，加埋其餘郭氏旗下馬的9Win，總共贏得17Win。
毒果...

邊個寫架，離譜左

如果隻傳承係蕭家嘅

佢會唔會去到安田

Too Darn Hot 凱旋門係咪唔洗預佢

召喚ching

啱啱傷癒復出跑第二 可以保持觀望態度 葉森打吡唔得就可以放棄

唔係話直接放棄葉森打吡咩

我冇睇賽後新聞喎 我睇完東帝錦標我就熄機
乜John Gosden 話佢唔上咩

高士登話改去聖占士皇宮

咁今年Coolmore出五隻 應該好大機會
到時實熱到仆街

派左？

隻Hong Kong今日退出左冇比到，咩原因?

你想我屌你老母定點呀？

上少一日連登姐。你追燃左6 次？

我依家係派錢定爭你錢呀？

你跑馬日日跑架？好撚明顯我點樣跑馬日都會出現啦！

你個留言又想點撚呀？定係我要24 小時上連登？

冇人知, ballydole 都冇出任何公告

呀大哥。人地一注都4 位數啦

Sor

全daddyR到麥道朗黎跑豬肝

會唔會都係唔夠跑

哩半到唔到

點解有時落草地會係對面直路
有時又係看台呢邊

看台嗰邊係狗會逢大賽遠征先會開
今朝專登開俾川河同星洲炒米做最後備戰功夫

吳嘉晉係停左賽定又R唔到馬騎?

勁皇子同日東昇呢對孖寶重想呃飛呃到幾時

【開倉在即】韋達為開倉最後準備，海外學藝獲益良多

十三屆冠軍騎師韋達，在日前已完成其海外學藝之旅，並在剛周三谷草夜賽重新露面，今晨他戴了「雲絲仙子」的帽子現身晨課，並與不少練馬師傾談，對於今次海外之旅，他表示獲益良多，且說：「今次我到海外學藝收穫甚豐，先去杜拜跟郭克，之後到英國跟郗國思及司徒德爵士，跟手再到澳洲跟大衛希斯和華禮納，走遍南北兩地，觀摩不同地方的練馬方式，對我日後開倉從練非常有用，尤其在英國之旅，我最難忘，現時我還甚記掛在英國新市場生活的日子。」
〈為新馬房買入六匹新馬〉
除了到海外學習練馬技巧及馬房管理外，韋達更為新馬房準備生力軍，他說：「今次到海外，我亦去了不少拍賣會買入新馬，為日後馬房準備一批生力軍，在英國買了三駒，法國買入兩駒，及在澳洲買入一駒，相信這批新兵可為馬房帶來成績。」
〈選址奧運馬房開倉〉
韋達本應在今月尾才回港，但現時提早返港，他表示有很多東西要處理，並謂自己的馬房應會選址奧運馬房，他說：「本應我計劃在今個月尾才回港，但因有很多事情要辦理，所以我提早回港，好似現時我應會選在奧運馬房練馬，因為沙田馬房有不少馬房需要翻新及重建，已沒有空位給我在那裡開倉，所以我應在奧運馬房設廄。雖然有不少人對奧運馬房有誤解，但我認為沒有太大問題，我只覺得現時晨操時間不算太夠，尤其星期二及五有試閘時，泥地跑道需要提早封閉，這對奧運馬房的倉口有機會趕不及操晒所有馬，這是我認為問題所在。至於我來港做騎師時，曾令馬圈帶來新境象，希望今次我做練馬師，亦可為奧運馬房帶來新一頁。」至於韋達還表示馬房人手還未齊腳，現時還物色馬房內各職務的工作人員。
〈薛順強做副練合適〉
因為會在奧運馬房開倉，所以韋達就選了薛順強做副練，他說：「今次我開倉，我在幾位人選中揀了薛順強做副練，這是因為他在奧運馬房工作有豐富的經驗，對我開倉有幫助，希望我和他能一起做好馬房。」
〈將壓力轉為動力爭成績〉
韋達未開倉，但坊間已對他下季練馬有很大的期望，他對此有以下評價：「現時有很多人對我下季做練馬師都有很大期望，這可算是一個很大的壓力，不過我一向喜歡挑戰自己，就如當年做十三屆冠軍騎師一樣，我會將壓力轉為動力，當然希望可為每位馬主贏馬，不負他們對我的支持，而我做練馬師後，我亦會自己親自操馬，好讓自己更了解馬匹的性能，然後作出部署爭功。」

馬會算唔算玩鳩十三

奧運倉

迷頓

貝力斯都幾靚仔

長知識了

去馬果陣世界頭5拉馬就差唔多係第一

去13度做下騎馬人好過啦

人地志在四方

記者會個陣已經覺得
上左馬都好型

奧運馬房

仲有乜春摯寶呀
等睇又有人買完輸左上黎屌鬼

其實勝得精彩真係未必贏到
咁既賠率買賓周遊戲同最合拍都幾和味

巴基之星不如改名做試閘之星啦

五月尾雷神五月尾約滿有冇得繼續 ？

之前講左，繼續做主帥到季尾

總會有人繼續死唔信邪買嫡愛摯寶
祝你贏多啲啦下

thanks

霍老又入多4隻南非PP

會唔會又有隻金秋

自隊
原來係胡森引入

金秋for sure

呢個賠率可以試下
10倍樓下就不了

奧運倉

達少:我Dllm

金秋都叫贏過

添法寶犀利啲

另外胡森仲有隻紅旋風又係咁

打比第5 落到5班都搞唔掂。。。

聰明導彈 爆呀

J冠豪呢排收咁多馬

丁仔從化有倉 可以收多十隻馬

好似特別有吸引力咁 點解呢

第一季開倉成績都冇羅富全咁好
話佢係簡蛇徒弟 咁又唔見石哥肥鬼係咁

丁仔手馬邊有六爺第一季手馬咁好
大馬主支持都唔多啦

人地全DADDY跟邊個
J冠豪跟邊個

佢同門冠練師兄

肥鬼好失禮咩

唯一一個冇HKG1/G1既冠練

人地有澳港盃

以丁仔手馬黎比有哂交代啦下話

跟威哥成哥都唔係好差姐，學到佢地練下風馬嘅功夫都好啊

澳港盃王 捨我其誰

最驚係學左鄭俊偉

潘狗四隻大熱，係咪買晒利敬國就得？

yes

潘狗坐底30分
係驚又有人無啦啦爆seed殺左個騎王

光頭個陣勁撚到

日日精彩果場

比人屌到仆街仲唔現下隻馬真身咩隻馬到時應該得2.3w 1.3p

唔好吹大隻志在4方
上場拉出去咪一樣輸 搏p咁解姐
腎仔輸唔起又係雷神fr先扮哂正義

大師兄幫蘋果寫馬

雷神聽日尾幾場隻隻都有機贏喎
係唔明點解潘狗咁熱馬會做熱佢？
潘狗頭5場拉唔開d分就輸

潘果場喎 佢拉出去win到?

屌你老母返工日

【師兄你點睇】獨家為《蘋果》評馬！前騎師賴維銘第三場有心水

賴維銘不再做騎師，轉而替《蘋果》獨家評馬。

賴維銘指第三場以閃耀榮光（紅帽）最強

記：《蘋果》記者吳文輝 賴：前騎師賴維銘

記: Eddy，多謝你為《蘋果》獨家評馬。其實你沒有騎馬都幾個星期，之後更宣佈退休，每個朋友都說你這麼後生肯定會悶，其實你自己又點睇自己呢？

賴：Raymond，你識我咁耐，都知我份人有啲「宅」，鍾意陪屋企人多過出街。以前做騎師，朝早操完馬之後就回家休息，下午就開始做吓功課，研究吓自己有份參加嘅場次形勢，知己知彼，希望可為座騎爭取最佳機會。現在雖然唔做騎師，但《蘋果》邀請我執筆，分析吓賽事形勢，總算做番老本行呢！

Raymond: 星期六（18日）賽事唔少人焦點都放喺尾場二班1600，事關幾匹質新好馬如「勝得精彩」、「最合拍」等都會同場較技，你又點睇呢場賽事呢？

賴：其實唔止你講嗰兩匹，「勁無比」及「繽紛遊戲」等都有相當高嘅實力，不過數到強中之強應非「勝得精彩」莫屬。「勝得精彩」至今五戰全勝，點犀利相信大家都知，不過今次要讓其他對手磅，單是一匹「最合拍」就受讓17磅，「勝得精彩」贏馬難度一定有。

不過呢匹蔡廐馬（「勝得精彩」）連捷過程都並非容易，初出兩場跑谷戰已是考驗，其後轉戰沙田又常排外檔，可幸此駒冇乜口，上場莫雷拉沿途畀住，入直路一騎即有，輕取「信心保證」，在騎師立場是非常聽話之馬，睇走勢相信增程冇難度，而且有幾多分在手尚未知，絕對讓得起其他對手。

Raymond: 好奇怪潘頓呢場冇馬騎，可能係造唔到磅騎「最合拍」啦！至於其他場次你又有邊匹馬比較喜歡？

賴：第三場的「閃耀榮光」，我認為都有機會打開勝利之門。此駒上場跑1400米表現令人失望，賽後獸醫又搵唔出原因，我亦無謂猜測，不過睇番此駒頭兩場跑1200米，沿途都走外叠形勢相當差，仍能交出良好後勁，如非際遇欠佳，相信早已勝出。

今場排檔並唔理想，不過論實力絕對是全組最強一匹，希望換人騎可有所幫助。
---------------------------

【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

上一則
上一則
【華為危機】美國封殺有轉機？ 商務部或發臨時通用許可證

下一則
下一則
【短片】【反擊美人計】直擊苦主局中局 倫敦金美女喊住求情

【師兄你點睇】獨家為《蘋果》評馬！前騎師賴維銘第三場有心水 #賽馬

第七場同第九場分勝負

孖寶射落去日日精彩

咁能筍3T頭關大熱穩膽

想買銀城福星但驚撚咗陳sir

我已經參透到賭馬嘅真諦

唔夠輕 不過都可以搏佢放到~睇場地讀數幾多先買吧

早

有冇早水 等陣要開工

唔中打柒你

大師兄俾馬會迫害到騎師都無得做

今日我係唔撚會買西頓

次關難

見到大家唱淡潘狗
我就知今日贏六場

當個個賭仔唔再相信既時候 大潘又撚賭仔

今日一定係賭潘頓

可以一試

今日賭你ok?

冠練頭場穩

天朗氣清肯定好賭好多

錢途再現

隻利之星 休息左咁耐

同7俊遊個馬河，再返倉抖
天氣好熱

容蛋陣代表咩

頭場10磅仔

捧蛋

勁皇子一檔+雷神 點輸

返工日早飛買第一口孖T

連sir呢
冇連sir唔識買

頭場小試利之喜

繼續有飛

日東昇

雷神騎王

隻勁皇子咁垃圾都有飛
今次去馬？

勁皇子呢隻垃圾幾時肯退役

皇帝縮程賺級數

單棍 腳 1 定7好

雷神加一檔 點會無飛

呀國留力屌潘 呢場唔使買

勁皇子仲有飛

你睇吓之前，獲獲都十幾二十喎

外欄啲草咁爛嘅

必定掂

華生巴都貼勁皇子

利之喜

2

jenny 5 7 8
跟下先！

勁皇子啦
冷到咁 on99

9

蘇狄雄

Easy kin 都返到嚟
呢d狗餅馬真係

勁皇子收錢

以為勁皇子會殺到佢

9p

捉到浸尾飛 55倍Q 買左一舊

ekin

勁皇子追咗成條直路都追唔到

完全無跑過隻明月昇輝
on9

又信左火車潘，可以跳樓?

唔想知呀

邊條撚樣騎明月星輝又慢閘又塞車

容癌大熱：必定拉

Easy堅 何文光真係睇冷馬幾準

一啲都唔意外

比依斯堅殺p

完全無騎過
有衝勢都無用，應該可以掃晒

冠練隻錢途再現又騙錢

勁皇子

華將

好差,蝕多個馬位衝都有機贏 偏偏塞足

四連環派幾多？

夾到隻日東昇跳起

咁熱仲要？

我拼棄左近月來玩既刷西邊投注眼光
即中

勁皇子又比希望人

火車潘依加咩事？

5900

7 4 9 1

楊容組合有飛數一定唔洗買

1檔賺既

四連環咁好分，呢4隻都算我心水

今日d賽事名做咩咁特別

仲有兩個月煞科 西馬鬥西馬可能比佢執到場

尊重啦

新仔6檔

利放定利追？

毒男騎熱馬

放

2 3 4

打鐵趁熱

超霸無敵

你識D野

陣間1.0啦

槍槍中

今場係賭潘頓定潘狗

冷人騎熱馬
自己睇路

利敬國

超霸無敵會唔會俾人夾死？

熱人騎冷馬

奮鬥揚威一放到底

feel到呢場爆冷

上次騎得柒都贏個半馬位
證明隻馬仲有進步空間
呢一點可以Cover 返加磅既壓力
係呢堆馬當中，仍有超班優勢
加上抽埋13 檔靚檔 ，仲靚過上場
收息馬黎講
冇理由唔買佢

收到

彪彪，小弟今日去馬，希望唔好燈小弟

多謝彪哥

bill sick

W 3
Q 1 3
T 3>1 2 4
F4 3>1 2 4 7 10

黃皓楠馬王飛

今場用咩拖

1 7 2 3 正路野

蔡俊佳 慣性尊重

今日星期六

jenny點都揀返佢老公嗰啲馬先

1 > 2 3 11
正副Q

大外檔兩隻最熱係咩一回事

有咩問題 跑1000

3 11試下 直路好on9

仆街
1p得返1.0俾狗買
咁買win 啦
根據我記憶中，馬王飛買win ，十場中八場
1.9 倍用kelly criterion 黎計 ，以80% 勝率
仲係值得投注

1000外檔著數

跑直路

1》36791113

點買得落

黃皓楠16蚊

已買
有錢送都唔敢買
有時真係唔好怪自己同發達無緣

再講就就連第4都冇架喇

4 7 2

華將馬王飛 未跑已墜機

1.6 跑第三

馬王飛小Q都冇

個d初出垃圾到呢

真係咁正路

又燈 屌你老母

估唔到陳sir舞得掂2號

黃皓楠

咁既馬1.6倍WIN?

話左

我屌你老母，田雞又第4

領航寶寶跑第3咪好

兩場都第四

南哥1.5w 憑咩

話左去馬

55秒幾

咪係，用咗2拖3.4.7

潘狗騎王穩了

屌 潘

bill 識

連巴

今日係頓

Bill又中

潘頓話多謝晒

第三場會唔會翻版Q

跑2 7？

潘

四大熱門
其他輸條街

無極速前進

55.28 破班際記錄

第2

冠軍

bill gor 仲有冇水

點解要反我

塊死人地愈黎愈快

4685 18-05-2019
13:10 沙田
星期六 四重彩 單式
2 場 1 傳盛 + 7 更好世界 +
2 極速前進 + 3 領航寶寶 $50

$50.00
屌你老母 傳盛

馬王飛

之前輸到我仆街

今日咁撚熱 潘仲要做120 唔食野一陣暈低

係我無買，我7拖左幾隻冷

仆街
馬會想迫鳩我認真！！！？
即刻沖杯咖啡提神先！

佢個樣好似就死咁

曬撚死佢

我屌你啦

1

識買了

正路 佢有隻118磅要超兩磅 條死肥仔做120唔食得野唔飲得水

今日彪哥狀態唔錯

沙田32度

快啲認真 比多啲分析大家
分析下一場邊一隻馬一定贏唔到

領航寶寶臨尾越衝越勁

遲左發力，隻馬早d發力一定有第三

唔係又777啊

正本開心現真身未

潘頓會唔會中間要換人架，睇佢就暈咁

七寶第幾場 驚佢頂唔順陣間暈低

Poli打手

第3場 3>all

快利

講錯 4至真

第5場 仲有三場

屌唔知幾時開始
唔敢買塞車潘既後上馬

燈到慢閘

毒男一倍幾 點買呀

追7號算數

飛起咗佢係2.3.4.7揀
用返10磅仔拖食中條Q

賭馬真係..1場就可以正數過萬

有冇清潔呀姐料 呀姐好撚準

輸起上黎都一樣

我都想搵清潔阿姐

潘今場攰？

駁唔到，真係試過直落10場

下場先有

呀國又殺潘

我試過連輸39場

我已經一早當佢係吳長進既level
一蚊都唔會買,哂錢

拿

極速神驅當威力名城買

E隻成年都沒跑過……

做咩

保本增值

黃金元帥

揀左2 3 4 無7

想要

唔緊要再嚟 呢場買咩

今場冷一冷4 6 8

皇家魅力

輸緊驚乜

雷神騎豬王有4倍

搶得起有機會

跟左美詩 準備驗腦

連登大船必_

得隻皇家會走

信潘

個閘真係試得好

10磅仔膽

黃晧南1.6w

蔡俊佳 重心 閃耀榮光

大船

撞左兩隻

會唔會大船

綠燈了

仆街 大船

真係落飛

邊條友打咁大

極速神驅快

關鬼事咩 連登邊有咁大影響力

留名等睇鐵達尼

似啡格

你班撚樣 咪撚燈我

唔利追

心所欲殺哂

1,4,12 屌你 一陣得4號跑到出黎實屌撚死你

火車

你講㗎

屌第四

屌你老母田雞仆街死啦

賢仔報埋第五名

連燈大船

屌你老母臭閪郭撚

田泰安做乜尻？

Diu

正本開心塞撚死

多謝支持

田雞

快利廢撚到

小弟又贏一場

陳sir 108磅拉住同人鬥爆

潘頓

人嚟 送客

去馬既潘世界第一

連登大船以後都係食花生算

追死一個騎師先輸死，火車潘連追十場一個p都冇又輸一場

再見

今日唔反小弟ok?

今季何妖騎陽明系上名率係好撚高

大番今日起碼4w

意識既問題

有緣再會

彎位已知我般殺馬

大師兄好嘢

今日貼士不錯，呢場中埋四重

因為佢鍾意正本開心

五疊入彎 去馬

成條直路拉住

潘頓大熱對利敬國葉楚航

3 11 12 6

下場跟實

唉屌差一步

大師兄賴維銘中咗

屌輸小小 買左陽明win

挽留 十三少都幫我中唔少

呢排真係唔洗買佢

條柒頭實賴死唔走

Raymond: 好奇怪潘頓呢場冇馬騎，可能係造唔到磅騎「最合拍」啦！至於其他場次你又有邊匹馬比較喜歡？

賴：第三場的「閃耀榮光」，我認為都有機會打開勝利之門。此駒上場跑1400米表現令人失望，賽後獸醫又搵唔出原因，我亦無謂猜測，不過睇番此駒頭兩場跑1200米，沿途都走外叠形勢相當差，仍能交出良好後勁，如非際遇欠佳，相信早已勝出。
今場排檔並唔理想，不過論實力絕對是全組最強一匹，希望換人騎可有所幫助。

大師兄

頭三場買曬陳蛇p

平時般轉彎變會咁早騎定上嚟望空

冇快利

6 10死Q

兩個半月 p都沒入過

後悔無大大力屌11p

sorry, 我自己買中左,唔記得左, 對不起

買7俊仲好過佢

呀國今日仲未上黎擊殺潘

佢未有馬

英勇大師有機

啊國尋晚扑野扑累左冇得同我潘玩

依場就上 咁冷買少少支持下

潘應該去撚晒

阿潘今日想贏幾多場 講呀

潘15蚊紅格 利敬國肥鬼96倍

起碼贏到去七寶先

志在四方

小小地4場啦

跑埋七寶暈低收工

日日精彩最驚俾細nigga拉彎左

咁志在四方點搞

今場我會扮塞車，大家睇路

上次要潘頓死全家d仆街呢
買咗到你死全家

部能首先暈低

腎仔自己上馬跑埋

牛角仔直屌WIN

呢場陳sir大家點睇

部能中暑？

死左？

腎石佬都幾撚勁 仲頂到

頭3場中晒q

13復出跑呢隻

fat fat

跑兩場熱死提早收工

第4場買乜

隻快利要回水

跑第幾

有無人買原班人馬？

三重彩電腦飛

好 飛得

日日精彩好樣衰

日日精彩點輸

寧願要牛角仔都唔要潘啦

輸騎個個

王家羊 個大波淫妻冇黎

696強陣

why not both

羊角仔

牛角又大船

蔡俊佳 日日精彩

今日可以

原班人馬咁冷

下場買黎做咩

牛角包

就潘利做愛Q

追陳蛇

派錢囉

紅粉彩影

英勇大師似想退前執返隻W

6 8 9 10四重複式好唔好

上次執左喇喎
雖然平頭

利國敬！

美夢成真 英勇大師 日日精彩 牛角仔

吳國敬d friend?

原班人馬呢？

留番比你中

哎吔 日日精彩大ball out 帶埋隻牛角仔出去啊

牙能脫水了

部能唔跑

下個係潘狗

牛角仔一棍W

唔好 留返條命揹飛

部能一隻換蔡頭兩隻換皇天

4撘5 qqp

ok

拍定手掌啦

中左我出尖沙咀裸跑

紅連 牛角

6 10死q最後召集

賢仔講野有骨到

晨操贏
但爆隻不明物體

又7 屌

痴撚線

又攝隻勝利威龍

貝蛇

全程外疊
收疆贏
究竟上場跑咁乜鳩

田雞騎得肉酸到

擊殺潘頓既利敬國呢？

中

勝利威龍🤣

輕撚鬆

田雞有位唔抽出去搏屌呀

依隻就收皮啦

就咁推都推贏你啦

綠格q

買左勝利威龍
條q 20倍都無

潘狗變我頓

有冇同路

田雞弱智 隊前面隻馬屎忽都唔移出去衝

3

唔反潘了

邊條撚樣話潘中暑架 3場頭馬喇屌

何妖真係好勁
但我次次都買田雞

陳蛇連放頭馬都舞唔掂

過埋第5場買我拉騎王

跑 6 7 10

輸死

贏埋七寶收檔

潘狗盡握下年短途兵器

第6場買左猴王，有無得去退飛

第三場死得好撚慘

贏唔到傲遊

牙佳又bin c

現在先問？

中左4場

一隻帝豪都屌打佢啦

真係屌9佢

頓唔係搭牙國就何妖

菜頭

要派啦

打好曬 竟然冇send出黎
去左食飯

彎咗

牙頓今場一出閘就知佢去馬 積極到

果幾條女好正

抖暑

跑唔到你買隻馬就話舞唔掂
佢頭3場都入p你唔講？

愛媛 好波!!!!!!!
松鼠goal la

彪哥下場有冇咩指示

管之星？

bill gor燈完二場大熱就唔燈
結果係咁開大熱冇肉食

全daddy去馬日

貝力斯正垃圾

大眾歡呼

都唔知你做乜春

想要可愛愛 可惜龜哥騎

gogogo

行雷 天機已現

學緊買馬，想請教下唔解冇錢收？

1 4 12

君臨大地 10k P

冇8

你2膽 次關

唔該
賭馬真係好麻煩

上面嗰條斷紅粉下面嗰條斷美夢

君臨大地位置

雷神騎王入小小先

牛精都唔買我勸你地唔好賭

潘？

共存亡

可愛寶第四

8942

俾開心日子zip住咗

潘可以飲水了

10磅仔跑咗d乜 內欄到最後200抽翻出來

開心日子都有

管之星又慢閘 可以點賭

千金一諾

潘頓好難捉摸

見到龜哥騎 即刻忍手skip

又嚟超快步速

一開波出閘冇問題但縮到最後

田咁都無Q

好好睇

貝力斯 勁

牙頓今場跑跑下發覺唔對路跟前左 都要秋一秋隻馬

下半場啦
做神做狗自己諗

何妖又想擊殺騎王

何妖真係好忠心

等返何妖 係佢先識騎

一早買左猴王，西撚硬今次

原來場場開紅格除咗傳盛

何妖真係屌打警鐘蔡
大家都係大馬房徒弟出身
一個愈騎愈有
一個愈騎愈霉

蔡仔最差係搵位 佢成日走死位

問下bill gor 點解

佢唔見咗

蔡頭贏兩次香港盃 下半世都夠使啦

hea騎算

賭馬好難 就係博何妖底出

我諗係有左家庭之後就開始玩養生
柒俊都係咁

盈華換何妖去馬

超能量開跑會唔會得番2倍

呢場真係癡撚線，無隻買得落手
1.蔡明紹133
2.3外檔
4未出頭
7.容狗打疊

得閒就同阿般串Q開飯

叻馬黎咩

有冇人知馬會有冇得凍結帳號
想戒

2檔 唔係上次部能慢閘應該w埋

去馬會cut ac咪得

未贏過都咁熱

要買都係會買真飛

有 落馬會簽份野 唔知1定3年涷結ac

即係要9？

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 傳盛 / 22 / 1 1 1 0 0 / 金地飛客🐎 / 12
/ R 2 傳盛 / 18 / 0 3 0 0 0 / 羅承傑 / 16
/ R 3 皇家魅力 / 0 / 0 0 0 0 3 / 非洲海底椰 / 20
/ R 4 日日精彩 / 30 / 2 1 0 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 1
/ R 4 日日精彩 / 28 / 2 0 1 0 0 / 上海oscar / 6
/ R 4 日日精彩 / 24 / 2 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 4 日日精彩 / 24 / 1 2 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 4 日日精彩 / 22 / 1 1 1 0 0 / 小巨人 / 12
/ R 4 日日精彩 / 18 / 1 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 14
/ R 4 日日精彩 / 12 / 0 2 0 0 0 / 求其 / 17
/ R 4 日日精彩 / 12 / 0 2 0 0 0 / 肥豬仔 / 17
/ R 4 日日精彩 / 12 / 0 2 0 0 1 / 華可可 / 17
/ R 7 請跟我來 / 30 / 2 1 0 0 0 / 卞城公主鈺琪 / 1
/ R 7 請跟我來 / 30 / 2 1 0 0 0 / 智高無上 / 1
/ R 7 請跟我來 / 24 / 2 0 0 0 1 / 鄭恩地 / 8
/ R 7 請跟我來 / 24 / 1 2 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 10
/ R 8 聰明導彈 / 18 / 1 1 0 0 1 / 伏部半撞 / 14
/ R 10 勝得精彩 / 30 / 2 1 0 0 0 / 朴智媛 / 1
/ R 10 勝得精彩 / 30 / 2 1 0 0 0 / 追命 / 1
/ R 10 勝得精彩 / 28 / 2 0 1 0 0 / Regen / 6

收到堅料

買咩好

要清潔阿姐

你都賭馬

茶水間呀姐心水 珍珠鳳凰

好冷

冇波賭 有冇飛跟下唔識買馬..

13檔 夏蛇

話晒事

Bam

信呀姐 跟

連嬴位置Q? 串多2隻?

Gun

中到要去甜

超撚樣憑咩咁熱啊

雷神騎王岩岩想買一f5冇左一節

跟

我答你

生生勝勝

16倍>9倍

唔買了

你又入埋黎